英國NHS仲洗唔洗買保險

我淨係知都有private 既medical insurance
我諗去到有需要先再買啦。

英國公立醫療人性化啲

英國細病連醫生都好難有得睇
香港人去到應該好快屌出聲

agger
不過記住細病唔洗病假紙
有病去藥房問藥劑師

其實香港人唔係為咗張假紙都唔會想睇醫生
少少事好似URTI都係買粒藥食就搞掂啦

去到英國仲有無得有事無事都排急症先

除咗牙，門診及住院全包，包括專科嗎？

唔好on9 住咁耐無一次係病個時排得到睇
排到都好翻

點都好過對住將來識國語既（國外）醫生

你申visa咪唔洗，包埋
醫療保險是on9的，nhs乜柒都包

你唔好expect 傷風感冒發燒去睇醫生囉。其實好多病都可以去藥房搵藥劑師。通常大病 咩糖尿病 血管疾病 或者骨折 etc 呢啲比較需要到醫院服務先會去搵醫生。 不過香港住得耐 個人都會開始唔識分到底咩係大病小痛

細病傷風感冒就揾gp，啫係類似香港嘅家庭醫生
理論上每個英國公民(包括所有揸visa 入境嘅人eg 學生)都有自己嘅gp 有咩事個gp會寫信轉介你去其他地方睇專科

gp registered之後可摸耳轉？
例如覺得佢態度唔好，或者搬屋咁

Google map 查到啲gp, 一般都好多負評
好嘅無幾多個

當然可以，例如你搬去第二個city冇理由要翻去本身嗰到睇嫁嘛

真係唔洗買，除非你錢多

公司包埋

用online GP啦，google Babylon Health UK
GP可以轉，但限於同postcode

NHS target waiting time = 18weeks
但係近年達標率已經就快跌到去80%
等唔等到就自己計下條數, 等到咪等, 等唔到就買私家保

NHS可以o即

英國private medical 醫院少好多,大部份私家都集中係london
買左保險都冇乜醫院可以睇

請病假唔洗醫生紙？

無病假哩回事
自己請AL啦

去到英國無得射波